咁凍唔想冲涼啊!!!!

想直接訓覺
其實冬天唔洗成日冲涼啦

我都仲未沖

屌你沖咩涼呀

一唔洗頭個頭勁油

但沖緊又唔想停

比老母屌唔冲涼就訓上床

我用緊儲水式熱水爐

朝早先沖啦

直情床都唔想落

唔沖

我都無沖